1.19 天下制裁

勿忘初心
幫推

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

推

自推

唔好忘記犧牲咗嘅手足

行動

Push

1月19日 到時見

Pishh

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝